太子站開始多防暴狗 小心

實時1840
有一隊防暴狗在太子E出口下面
大家徹退小心
圍狗屋都係

自推

推

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!

街坊接仔 無狗鐵好難走

帶去其他地方暫避都好

大家去太子要小心

要人多 落單唔好入鐵